仲有8個月搬, 但寬頻呢個月到期

一直用HKBN上網100MB連電話
月底完約, 本來下個月搬新地方所以交左cut form
淨係每個月$30留返個電話 (個號碼唔帶走要俾屋企人)
點知有D事要押後搬屋 至少8個月
之前同HKBN個sale講個情況
佢話我搬可以帶埋個plan走
但個電話號碼都要帶走埋
新地方個號碼要再申請過再簽約, 另加上網安裝費
咁我新地方即係帶住個 上網+舊號碼 合約
另外再加新號碼合約?
我話考慮下先再覆佢
有冇sale有好建議，轉台都得
1) 舊電話要留喺而家個地方
2) 新地方想要上網100/500MB+電話 (新號碼)
解決到短時間內即簽

係咪冇短期既寛頻合約
諗緊係咪要買部4G router 頂住先